一人裝修 全棟樓陪你含撚

你就爽 搬去酒店住

我訓訓下feel到有人震醒我

正仆街黎

嗰排返夜
樓上裝修咗成半年

佢始終要返嚟

含緊

隔離個單位 裝修三個月

日頭鑽足一日又嘈
師父又搬來搬去水泥 廢料
又攪到成條走廊都係灰塵

不過幢樓過左廿幾年
就算唔賣單位 都好多人翻新再裝修養老

你唔返夜你就唔會有事，輪姦豬

我都係

鬼叫你窮

Wfh

有錢人唔會裝修嗎

所以話政府做啲唔做啲
一係就完全停晒所有活動
而家咁樣wfh搞到唔湯唔水

Quit 囉

住house 咪得囉
死窮鬼

有錢人住house

住house你隔離咪又係裝修
仲大鑊
裝修得勁耐